[推上熱門] 邊個再講星期一三罷就係鬼

星期一係 黎明行動 ，無主動三罷
明明共識咗三罷要搞公會，要籌備，要儲氣
無啦啦就有班人spin咗去三罷
結果就無人參加，成班悔氣撚出黎放負
劇本已寫好，唔好俾鬼帶風向

推

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

其實最鬼喺咪樓主

星期一係 黎明行動 ，無主動三罷
兩回事嚟，唔好搞錯

請俾理由
你覺得連登外有幾多人會參加三罷？

6/10

7/10

8/10

概念上樓主係正確 但實際上冇乜分別 無論推邊樣 聽日大部分人都係想被罷工為主

9/10

被3罷

可唔可以唔好成日掛住捉鬼 可唔可以團結小小 再係咁我地就好快比真正既鬼分化晒

被罷工係返唔到工，但塞唔哂俾人返到都會照返
三罷係主動罷工
到時實有班人出嚟放負話「好嬲呀，返工先」

應該咁講啦，大家罷到係好事

但講真唔好咁高期待

更加唔好理果日會大量洗版

香港已死，玩撚完，運動已完果d灰心撚

黎明行動絕對支持，但唔好俾人帶風向放負

10/10

推呀

五毛又想帶捉鬼風, 狗改不了食屎的習慣

聽日無三罷
係黎明行動

定你係五毛？
你覺得聽日會有幾多罷工？

[重新整合]11.10 7區開花！ 11.11全港3罷！

聽日唔係三罷！

總之聽日唔想番工

岩

可以晏少少出門口

自發行動] 極緊急 三罷民意調查

阻你小小時間幫手做問卷同埋推post唔該哂

捉鬼撚blocked

推你老母臭閪 死五毛返屋企含撚啦

點解要迫人番唔到工？

你就捉鬼撚，睇清楚聽日行動性質究竟係咩先啦
從來無話過主動罷工

push

Block得
聽日係乜都好, 捉鬼就係五毛=定律

又要買新AC, 五毛慘慘豬

你講你自己？
有冇了解清楚行動性質？
定係中文唔合格唔明咩叫罷工？

點解要執著字眼

其實點解唔可以兩樣做齊？
老連咁早就黎明行動 跟手食個靚早餐番去訓教

我唔駛買acc嘅
無理據就話人係五毛

你收皮

打工仔心聲：我係打工仔 被罷工我會好樂意

好大嘅官威

拉

推
終於有人講

被罷呀醒少少啦

不悔不割！

狗改不了吃屎

可以，但宣傳罷工唔係聽日
聽日無人罷工就會有大班放負撚出嚟話 好嬲呀返個工先
集中黎明行動

黎你老母個臭閪 一早話聽日係三罷 屌你老母

心態絕對正確

因為有真正既三罷計劃組織緊

係果日黎到之前你用三罷字眼好多人會對真三罷麻木同冇信心，以為又係小貓三四隻既行動

樓主講既說話原則上冇錯,不過本人不贊成捉鬼論

唔理個名係點 行動性質一樣

被罷就唔係主動罷工啦

打工仔自己落場玩埋一份 塞得嚴重嘅 lunch先返到老細都吹你唔脹啦

即系點?吾明
又話罷工?

大佬啊 離大三罷有成一個月，星期五先死左個手足，如果失敗風可以吹主成個月，唔該檢討下自己啲決心先，唔好賴落我地呢啲所謂嘅"鬼"度。

推
捉鬼係字眼問題啫
可惜標題改唔到

張張文宣都連住講

Agger

樓主係開錯標題，但係我認同唔應該叫三罷，而係黎明行動。

捉完鬼未？

黎明行動都係想人被罷工
既然而家咁多人享應
講埋三罷都無壞
而且今次罷咗唔代表遲啲唔可以再罷
大家都係各有各做姐
可能有d急
但好過無

支持樓主
你聽日係被罷工

同意
Gay礎已經搞緊啦
成日亂call罷工，call call下就冇人信，罷工係要籌備架！

我*

認同

要靠不合作活動,塞鐵塞路黎罷工其實唔係真三罷，因為只係被罷工

我個po推極都上唔到熱門 三罷真係唔好亂咁吹雞 聽日係開花 唔係三罷！ 要罷工唔該一罷就罷到底 點會淨係罷一日

無人罷邊個塞？

咁咪出事囉
得連登同TG谷知
會有幾多人參加？
到真正三罷嗰日就會有好多人問係咪真？
狼來了故事呀

想多啲人參與罷工？

小妹發現facebook好少行動文宣流通
同埋好少係街收到airdrop既文宣

要記住嚟場革命唔係淨係屬於連登仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係唔同post下面瘋狂洗版行動文宣同發夢注意事項post
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人

零成本 你唔係唔做呀嘛

Pull

狼來了故事

明天係被三罷。

樓主睇唔透 完

好多人都分唔清

黎明行動既目的咪係三罷囉。 黎明行動係手段，三罷係目的

我真係好撚亂
罷工又唔早少少講 星期五先見文宣話11號三罷
我都即刻ready晒罷工叫d客星期一咪撚過黎
而家又話其實唔係罷
想點 究竟幾時先係真三罷

Sorly囉

z

要屌都屌吹失敗風果啲，關叫人三罷咩事? 今次禁大件事都唔三罷等幾時?

雖然我好同意你嘅觀點 不過捉鬼始終唔係咁好
不完美 可接受

隔離已經有個post

處境題：有人爆你門入屋搶劫，你老婆變左浮屍，個女比人輪姦，個仔比人推落樓。你，會點做？

天梨老母

u up mud 9

罷工同被罷工的影響力
你解釋到就明

樓主好撚鬼

11/11 係即興罷
只要你肯信肯宣傳就會越黎越多人

上星期五梓樂死左
聽日你仲可以準時番工？

根本黎明行動個目標就係三罷 無需要分割 只需要相信

又捉鬼？
邊個衝邊個就係鬼？
捉鬼撚收收皮好冇？

Gay礎巴搞緊
唔好又搞一個出嚟
三罷要籌備
星期一交通情況唔明朗，叫啲客唔好嚟都係好事

我認同你 幫你手推

我依幾日睇啲文宣圖以為1111就係大三罷

你吳罷工先點夠人搞黎明行動呀？

其實大家知道係點咪得
未有工會有包袱既人
我地會幫妳被罷工
承受到自己罷嘅手足
就多謝你
我地一齊幫其他手足被罷
呢啲做得幾多得幾多
唔好好似等埋發叔咁我地就真係永遠休息狀態

呢個都真
兄弟爬山 各自努力
核爆都唔割
唔捉鬼

樓主 你明未

有咩關係

開花

又留力

唔好用三罷名義宣傳
狼來了故事呀

民意唔會再逆轉架啦 場仗就打左半年
大家都會企我地呢邊 放心去被罷工啦

樓豬係個標題柒啫但佢又唔係錯
大三罷應該係仲搞緊工會

其實我生活都好唔明朗
手停口停
罷唔係問題 下次早少少講唔該

星期一係 黎明行動

隻鬼就係你

大家有大家做 唔好咁啦樓主 我地係手足嚟架嘛

11.11 黎明行動

雙11，被罷工

不完美 要改善
樓豬下次要做好啲

拉 個個都準備好

所以我先話唔好講聽日三罷，根本出面大部分人唔知

屌你老母樓主喇！早一個星期已經話三罷！你衣家同我講星期一三罷就係鬼？你有冇腦呀？話連登仔有幾多肯三罷！？你話少就少？你基於咩原因？至少我肯，我自己就不斷說服身邊既人罷工，做好自己先喇你！你咪就係鬼囉！臨門一腳話人係鬼！拉！

實際上冇乜分別

Sorly囉
個標題柒咗啫
但聽日確實唔係三罷

我覺得就各有各做，黎明行動成功嘅，就人人被三罷。唔成功嘅，想罷嘅就罷，唔想嘅都唔好互屌。始終人人有自己睇法，無謂屌同路人。

講真就人人都想比罷工，既可以罷工，亦有合理解釋，唔怕秋後算帳。

黎明行動非常關鍵

係 起其他po講比人屌

捉鬼係唔啱 但po主講嘅係事實 罷工唔係罷一日

呢到好多人冇睇內文冇追podt 就屌左先

要宣傳就宣傳黎明行動，唔應該用三罷個名
幾次突發罷工已經無人響應
狼來了呀

連登外呢？
大部分打工仔根本唔知
要宣傳到藍屍都覺得嗰日返唔到工
留喺屋企先perfect

失敗撚加10/7先開始講野 hello sir

聽日係被三罷

係真正大規模而持續既三罷發起之前，每一次用三罷名義搞既行動都係消耗緊市民對真三罷既信心

咁又係呀今日我響whatsapp嗰度抽樣問咗50個人， 問下佢哋知唔知道11月11號發生咩事， 大部分都答11月11號係光棍節。

Push

淘寶減價實大把人知

其實如果咁大單嘢 星期一仲可以正常返工嘅話 香港人唔配有民主自由 依場係考驗 前線行動都無諗過有back up或者保障 自己諗啦

聽日係被三罷
真三罷嘅需要時間籌備同建立工會

已經兩三次
連連登都好多疑問

樓主on9

返返去雨傘果時

罷工最大問題係唔知身邊嘅人罷唔罷
好驚得自己一個，呢啲叫曠工

前幾次未有工會呢個概念所以冇得講，之後唔好再犯就得

btw 建議樓主開多左新post 講，個標題好博屌其實

啱 羊群心態 要大家做我先會做
一係你對依場運動無信心 覺得其實黃絲好少人 唔會有人罷工
一係大家唔嬲 見人死 俾人強姦當食生菜咁 繼續正常返工

呢個就岩 罷工唔係大家諗得咁易

鬼你老母 樓主就係鬼

推你老母上熱門
拉

重開咗
[重開][正視聽][推上熱門]聽朝係 黎明行動 唔係三罷

多幾個一齊罷就唔叫曠工？

黎明行動

星期一係黎明行動！不過一齊做都無野，但黎明係主菜！

下？
聽日唔返工既人自然識請假
當打開口牌 show下有幾多人會罷工
黎明行動塞交通幫罷唔到工又想罷工既人搵個原因畀老細
同時塞交通造成經濟損失 加快攬炒
有乜問題？ 鬼係邊度？
你咁講同雨革果陣「邊個衝邊個就係鬼」有乜分別？
兄弟爬山識解未？ 廢除教條主義未？
就係你呢種人乜都話鬼
裝潢又鬼 火魔法又鬼
2014先會輸 2016魚革後先會分裂
你話星期一黎明行動效果唔理想
會有人散播失敗主義
其實黎明行動同組工會三罷冇直接關係
唔知你有冇睇過早幾日既三罷民調

乜你覺得支持三罷既人會因為星期一黎明行動失敗而放棄罷工？
就算星期一行動唔理想
照樣可以造成經濟損失 有乜唔好？
大家唔係想攬炒咩
定係樓豬你呢種人只係口頭攬炒咋？
最後
咪撚再捉鬼

事實上呢個社會就係咁
要認清社會結構，先可以成功
有研究話一個社會有3.5%嘅人參與社運就可以成功
其實同時講緊活躍參與嘅人其實通常唔夠3%

請解釋黎明行動同三罷有咩衝突同分別？

全公司一齊罷咪叫罷工囉

True

樓主開左新post 就咪再推呢個啦

呢個post 再講落去都係會繼續比人屌你捉鬼

捉乜鬼，好撚煩

係 所以咪話香港人無資格有民主 有人死 有人俾人輪姦都可以無動於衷 有講錯咩 咁嘅話其實唔成功都無所謂 即使成功左 共產黨跪低 香港有普選自治 香港人心態一日唔變 好快就會比共產黨玩多次 而且你地係要有保障先肯出嘅 難聽啲講同收錢做嘢有咩分別

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

新界北分區:

將軍澳分區:

車隊:

果班嬲住返工撚有無都鳩講架啦
不過塞到返唔到工/被迫罷工/配合唔返呢啲資訊上好難傳播，我覺得用罷工無可厚非嘅

但可以將三罷定義做工會籌辦果隻罷工黎區分

其實個研究唔係for香港
即係其實全世界都係咁
唔駛太睇低香港

btw，標題柒咗，開咗新po
[重開][正視聽][推上熱門]聽朝係 黎明行動 唔係三罷

係 黎明行動

即係咁
如果你肯定不推文回覆
個post唔撚會浮撚咗上熱門

無話咩睇唔睇低香港 我相信度度地方發生黑警輪姦示威者同殺人之後 都會發起無限期三罷 同暴動 係得香港咁on9要慢慢plan 無工會唔係一個藉口 自己諗啦

認同樓主講既野
但最憎見到 乜乜乜就係鬼

其實個個都想三擺

唔同意

黎明行動同被罷工喎 兩樣分割到既咩？

Sorly
重開咗，呢個拉
[重開][正視聽][推上熱門]聽朝係 黎明行動 唔係三罷

二百萬三罷頻道
頻道
Group List

11.11 早上七點 和你周圍塞

標題衰但內容好好，照幫你推

你認唔認同本質上罷工同返唔到工係兩回事先

就算結果同樣係缺勤
罷工：我不滿個政府
返唔到工：有啲人不滿政府，而我返唔到工

後者唔會被清算但係等於無表態，可以任政府演繹。
前者係有表態，但會被清算，所以要工會支援先搞得起。

我贊同亦會參與黎明行動，但係一定要搞清楚，罷工同返唔到工係兩樣野來。

屌臨到星期一就post，屌你老母啦，咁有遠見唔早幾日講，你唔係想搞散個活動就係on9

利申：罷撚硬

歷史上的大罷工，如省港大罷工，其實很多都係靠罷工組織強迫人唔返工，你敢返工就打9你甚至殺左你而達成！

個名唔岩你心水就係鬼
on9

正解

其實有咩衝突？？？
樓主你仲撚鬼啦on9

講真，聽日無人同你三罷。問曬身邊d朋友，都話聽日唔夠人三罷，照返工。香港人要被逼三罷。

支持三罷

建議樓豬同連仔申請做高級版主

大部分所謂鬼，只係意見唔同

樓主蠢同埋想博關注姐 唔好怪佢

岩啊 同埋超級版主

距離聽日罷工唔夠24小時，依家先開post用意係咩？急煞停既負面效果會唔會比照去更差？

承住團火,1111三罷

聽日成效點都唔影響工會組成，你答我啦樓主

你 up 乜野
討論下就叫捉鬼？

真理愈辯愈明
最唔想討論果d 人最可能係鬼

唔罷工點行動
On99

重開咗，呢個拉啦
[重開][正視聽][推上熱門]聽朝係 黎明行動 唔係三罷

ust
成間大學周一罷課

罷一半囉，大家開心

屌你老味 咁樣都比你屌係鬼

唔好星期一準時7點前開花

都話咗 聽日係 黎明行動
行動照去，但唔好用三罷宣傳
[重開][正視聽][推上熱門]聽朝係 黎明行動 唔係三罷

又鬼

佢呢啲咪叫被罷課囉

[重開][正視聽][推上熱門]聽朝係 黎明行動 唔係三罷

樓豬肯答我問題未？
側側膊諗住下次又捉鬼？

聽日唔返工既人自然識請假
當打開口牌 show下有幾多人會罷工
黎明行動塞交通幫罷唔到工又想罷工既人搵個原因畀老細
同時塞交通造成經濟損失 加快攬炒
有乜問題？ 鬼係邊度？
你咁講同雨革果陣「邊個衝邊個就係鬼」有乜分別？
兄弟爬山識解未？ 廢除教條主義未？
就係你呢種人乜都話鬼
裝潢又鬼 火魔法又鬼
2014先會輸 2016魚革後先會分裂
你話星期一黎明行動效果唔理想
會有人散播失敗主義
其實黎明行動同組工會三罷冇直接關係
唔知你有冇睇過早幾日既三罷民調

乜你覺得支持三罷既人會因為星期一黎明行動失敗而放棄罷工？
就算星期一行動唔理想
照樣可以造成經濟損失 有乜唔好？
大家唔係想攬炒咩
定係樓豬你呢種人只係口頭攬炒咋？
最後
咪撚再捉鬼

屌你都廢事

但會消耗咗大家對三罷嘅信心
唔係第一次三罷搞唔成
930都吹過話三罷
結果咪無人知

[重開][正視聽][推上熱門]聽朝係 黎明行動 唔係三罷

樓主咪答左你話佢標題柒左囉,係你一見到人捉鬼就激動到死咬唔放

我都好憎人捉鬼，但樓主明顯心急起上黎用字過份左

屌你老母答我未呀？

吊你老母 又捉鬼

你想我答你乜嘢？
講咗幾多次係黎明行動唔係三罷
你搞清楚兩件事有咩分別先再問

又spin?

錦你應該話嘅灰心撚或者吹翻個正面風，其實有幾難? 我都睇唔出點樣影響到一月幾月後嘅大三罷。今次死撚左人啊。

有「黃」校長說，如果要中小學罷課成功，就要再早d開波，因有唔少學生6點45分就上左校車了！

你知唔知捉鬼係好打撃士氣
兄弟爬山，各自努力

你先係放負嗰個
你自己數下出面聽日諗住跟嗰啲舖頭

咁多個問號
你是但答一個啦
你根本就有心捉鬼

咁你究竟想我答你乜嘢？
呢個po我自己都拉
要推就推新po

pish

咁咪當試驗囉 唔好咁執著字眼

兄弟爬山 各自努力 勿捉鬼

咁你有冇聽過狼來了？
已經唔係第一次搞唔成
回憶下85成功係點宣傳
聽日有幾多會罷
然後就有一大班人話 好嬲呀 返個工先
咁對運動有幫助？

樓主咪撚再覆佢啦，講極都唔明

條友一見到有人捉鬼就乜都唔理，淨係識得講大道理屌人完全唔接受你解釋

推返真正想講果個post 啦

字眼真係重要
好多人都有疑問
「又罷？係咪真架？有幾多人罷？」

同步唔得嘅？
btw 係工會唔係公會

突發其實咩行動都唔會成功。
個人見解，黎明行動會參與嘅都自己有tg細grp。唔參與嘅其實都唔洗宣傳。

乜撚野呀

星期一係要被罷工 唔係罷工

其實罷工唔主動就冇意義，你阻到人地一時阻唔到一世

兒登仔5個月以黎都冇停止過捉鬼 發放假消息等行為

咁黎明行動完唔罷？返屋企瞓教？

真心定假膠啊 啱啱訓醒？

上少啲連登啦
成個連登都畀五毛散播失敗主義呀
清醒少少

你當俾機會人表態會好d
一日罷工真係得表態用途

屌有咩分別呀，三罷同工會係長短目標，但方向一致，仲捉咩鬼。總之聽日7點見啦

同意！大家小心

你上緊連登叫我唔好上連登？
講就梗係個個口響，真係罷嗰日就睇睇隔籬位嗰個
黎明行動同塞鐵都係幫呢班人做嘢

其實係都幾肯定樓主11.8周同學悼念會一定唔係現場同冇入11.11架行動tg

你係幾信兒登訓左幾個月？

多謝巴打你明白我

why not both

純粹好奇 唔罷嘅話點解揀星期一 星期六日開花會唔會多啲人出嚟？

佢應該講緊樓主個標題

科大取消周一所有課堂！

出去和理shop係咪要打卡畀你睇？
我星期一三罷係咪要影埋假紙畀你？
我一直糾正緊你 你就仲係度死雞撐飯蓋

屌你老母收嗲啦
好撚亂呀
懶係有見地咁 其實就越搞越亂
理撚得佢咩名 話我知點做咪得
On9仔樓主
聽日如果衰就係衰你
廢柴

就係唔想你地留喺同溫層
香港有三百幾萬打工仔
11.8同tg究竟佔幾多

黎明行動係要搞到啲人翻唔到工

遠離冷氣軍師，冷水散水失敗狗

做到幾多就做啦

一係就做大啲
一係就唔好做

你有見過邊次有7成人罷工？
你張圖咪正正係同溫層效果
香港有3百幾萬打工仔
btw你仲推緊舊po

理撚點plan! 係唔想返工！

咁咪永遠唔洗搞
你都知
香港罷工 難過大亞灣 核爆架啦

原來我block過你

所以更加唔可以消費三罷
有人搞工會係好事，值得嘗試
但即刻搞三罷成效好有疑問

[重開][正視聽][推上熱門]聽朝係 黎明行動 唔係三罷

我屌你老母！科大都已經主動罷課！你仲係度玩賓周

呢個好明顯就係被罷課啦

block左條3毛啦 不推文

呢d 群眾活動

就好似吹汽球咁
只宜一氣呵成
一口氣無限期罷先有用

下下都話都罷一日，又唔夠多人
下次就更少人參加

所以聽日罷...死硬...你地問下身邊有幾多人知呢件事？
消耗埋今次...我唔知下次點搞

同意樓主 三罷講到口臭 搞到爛晒 仲出黎柒
應該凝聚力量再搞 係咁失敗都唔檢討

同意 香港人罷工都pt咁罷 好濕9 咁樣唔成事之餘 仲挫大家士氣

本身仲諗住個氣氛聽日有機會罷得成
又比班捉鬼撚攪亂哂

罷工架核心係令社會受阻，如果同我講民意就繼續你架冷氣，民主同自由會從天而降

黎明

民意唔會變
但民氣會消耗
唔係要爭取人支持罷工
係要爭取人加入

你都on9
主動被動重要咩？
有個效果就得啦

總之聽日出得就行動，理閪佢乜撚野行動名稱咩

樓主講得岩既，行動本質的確係黎明行動
如果呢次又叫三罷 結果好大機會都只係同之前一樣
罷得一日就冇哂聲氣

#手動轉
全港11.11黎明來到 光復香港
721唔見人、831打死人、101槍殺人
陳彥霖被自殺、周同學被謀殺、手足被強姦
你地仲可以忍咩？
香港人，還拖！
行動：11月11號18區開花 塞路塞鐵 再遊擊商場全日抗戰！
時間：
6:00 哨兵/響號角 連登 TG即時報到！
7:00 正式開波

光復香港，時代革命！

邊個出post話人係鬼既全部都係鬼

1111三罷 黎明行動
7:00前開始

黎明行動囉

push
公會啊啊啊

點解要搞黎明行動？係因為拖到宜家大家都唔肯主動罷工呀如果大家肯真三罷使撚搞咁多嘢咩，咁宜家推三罷又有咩問題？鬼你老味

罷工要真係自主，如果唔係而家為什麼要搞工會

樓主冇話唔推黎明行動喎 係話三罷畀人用到濫哂姐

咪撚捉鬼，拉

同意真三罷要工會

同意

開撚完啲標題黨post未
正名直接講 好撚難？
諗下做乜嘢先達到最佳效果 唔好弄巧反拙搞柒曬件事
好撚多人淨係睇標題以為聽日行動取消

Tui